{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75509&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마로니에펜션"
    },
    "text": "漢灘江沿いに位置する宿はラフティング、サバイバルゲーム、四輪バイクなど様々なレジャースポーツが楽しめる所です。 宿の周辺にはコソクジョンが車で4分の距離に位置しており、漢灘江までは車で0分、三富淵滝までは車で4分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、利用時に追加料金がかかります。 2~3人は5,000ウォン、4~5人は20,000ウォン、6人以上は追加料金があります。 当日現地でお支払いいただける共用バーベキュー場もございます。 客室は最大人数を超える場合、入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。 宿泊施設はイメージと異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火薬、爆竹などの火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではラフティング、サバイバルゲーム、四輪バイクなど様々なレジャースポーツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはコソクジョン、漢灘江、三富淵滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューができます。利用時には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では駐車が可能です。ただし、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージと異なる場合や利用施設の紛失や毀損があった場合は、利用者が責任を持って対応する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 449
    }
}